一個罷工醫護嘅心聲

第一次出post
Sorry 1999

我係一名醫護
參與左一連五日罷工
亦都諗左好耐投左中止罷工

好多人笑9我地揸住HA春袋都縮
其實我就係覺得HA高層係太監根本冇春袋
預約手術做唔到門診睇唔到對佢地黎講有咩所謂
全醫院啲人死哂佢地都會照出糧

香港人嘅春袋，只有錢
你罷工令佢蝕錢，就會有成績
用人命做賭注我地一定輸俾佢
They don't give a shxt

我地罷工嘅心理壓力真係好大
唔係驚佢秋後
係真係驚影響到病人

我以為我地開始罷工係一場接力賽
點知冇人肯接棒
逼我地跑馬拉松
我地唔識跑
成日叫人唔好道德綁架我地
只係叫我地繼續又唔幫手何嘗唔係

最後無論我地有冇罷工，我地都係同一個信念
希望呢場疫情死傷可以減到最低
但似乎都冇咩可能

香港人，自求多福

話驚秋後算賬好過
講到變左膠

多謝你地

支持醫護任何決定

但林鄭笑了

用人命做賭注我哋一定輸俾佢

你點知

連最重要嘅承諾唔秋後算帳都冇

辛苦你地了
醫者父母心，林奠就係睇穿你地拋棄唔到道德枷鎖
所以佢根本驚閪咩，香港有良心既好難同無賴爛仔玩

視人命如草戒，善良人點都會。但佢亦唔會贏得幾耐，更會意想唔到既情況下慘敗。醫護加油。

視人命如草戒，善良人點都會輸。但佢亦唔會贏得幾耐，更會意想唔到既情況下慘敗。醫護加油。

善人早撚過對家輸就係輸啦 乜撚嘢叫唔會贏得幾耐
你知唔知撚知自己up乜 P牌仔